［不要玩食物］我發覺女友個妹專食垃圾

1. 去爭鮮買壽司, 居然叮咗舊三文魚 仲要買到舊有魚骨嘅

2. 又係壽司喇, 今次係佢長輩整嘅卷物, 食唔晒好地地放入雪櫃咪好囉, 第二日居然拎入電飯婆焗 啲飯變晒黃色 仲叫我幫手食啲 愛惜自己個胃, 不了

3. 佢阿媽用啲烚啲菜心, 凍的, 仲有用日清即食咖喱包整的雞翼, 真係望一眼都飽三日, 佢食到好滋味

4. 呢個唔關劣食事, 不過聲稱要減磅嘅佢, 食完減肥代餐半夜又餓, 淥個麵做宵夜 what's the whole fucking point?

5. Again唔關劣食事, 不過有次同女友入佢間房, 發現一個有平事洗衫店用的洗衫袋咁大袋零食 肥爆啦嘥錢啦, 說好的減磅呢?

歡迎大家分享自己經歷
我諗到會再加

美極呢？美極係邊呀

肥妹？

你女友

食得咁濃味對身體無益啊

食完代餐食正餐 你話呢

咁劣都係屋企養成

咖哩雞翼有咩問題

你女朋友就話姐
唔係既話 咪由佢
反正你女朋友都冇出聲

what's the whole fucking point?

佢有提議我同大家分享的 lol

問題係求其, 唔入味, 賣相同味道都係打仗果啲救濟食物級別

你成日貢上黎我地屋企我都未話你煩，我食乜幾時到你指指點點？

原來係你

你仲學人著熱褲

佢點on9 我唔知
你1999 點同倒女朋友溝通我都唔知

著黎咪又係俾你睇

佢係又黑仔又劣食

好型

錯別字多撚到呢

小學中文水平

英文差真係唔好講英文